解鈴還需繫鈴人

其實到如今 應該連 台灣殺人案死者家屬都唔想修例啦下嘛........
如果禮拜日佢地有份遊行就好了

蔡英文係咪都可以打個電話同林鄭傾傾?
台灣係中國一部份黎加嘛!!!!!!!!!!! #曲
台灣管香港........唔算外國勢力啦!!!!!!!!!!!!

（幫fd po）